想換顯示卡

其實買同換係硬件上有無咩特別要注意？
例如推唔同牌子/硬件咁

要睇你有咩需要用黎做咩，又無話特別推咩牌子，除非有信仰

依家用緊amd Radeon R9 series
打機有時會卡畫面load1 2秒快轉
有冇二千樓下推介
利申：乜都唔識
咩牌子無所謂

我就建議用1060 6gb版，2000樓下都有好幾張， 牌子我就無太多研究，等其他巴打答你

自己部機咩 spec

Gtx1060

Asus msi應該無乜問題

i5 4440
8gb ram
隻牛450w
如果真係換gtx1060 6gb
洗唔洗換過其他野？

Push

唔多洗

隻牛450W 綽綽有餘
你換咗新顯示卡之後最多用到360W

你可以 google power supply cooler Master，有個網有得計你用咗幾多W

謝巴打

可以睇埋rx480 8gb